[求教學] 幾年前讀完CCCU基礎文憑 依家想讀番書 讀到ive高級文憑?

讀到 去報

師兄有冇報到hd？